發現男朋友上叫雞網

點搞，應唔應該問清楚佢，佢紀錄顯示佢睇左二十幾個女
我應該點做

海濤法師幫到你

人哋想變返直都唔得
放過人哋啦

141？
你唔比佢屌佢咪叫雞囉
好正常

我同佢一齊住，佢番黎又同平時無咩野，咁佢睇個啲野係咩目的？

請善用起底功能

我有比佢屌，一星期都兩三次，但點解釋佢睇個啲野？佢有無去？

上淘寶都未必買野啦

我男朋友都係咁
勁嬲,今晚要大大力屌佢

下，咁佢都係想先會睇，唔係咩？

我應該問佢？

可能佢屌厭左你，想搵下新鮮感
我諗佢依家都考慮緊叫唔叫
你要係佢叫之前比番多d吸引力佢
試下做愛哥陣換唔同招式/用下性玩具

即飛啦仲問

有無方法引佢自爆

想就一定有去過現場 雖然未必入閘
但通常都會入
幾舊水only

大把人上過叫雞網又冇叫過雞啦

點解要咁呀 我而家點做好

佢睇既地址重要係我地住附近

係，有141呢幾隻字

男人叫雞好平常
有咩問題

呢個真
有時只係好奇

真係叫雞就直接洗樓啦

141多女

你叫佢下次完事畀返錢你

Check佢電話/whatsapp